［微博大挑戰］試著去微博發問「8963+1=？」再tag 3個人回答

讓全國14億人一起動動腦

Ps: 被標注的人如果不回答問題，就要捐出8965元人民幣予天安門母親

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

自推全民動腦大行動